換完底板之後入唔到window.....

唔鏟機 請問有無辦法可以入到window 比我裝返個底板driver

Safe mode
入windows 碟repair
我就會pe入起backup data 再洗機算

邊個教你普通win10可以咁玩

得win to go 並安裝係usb/移動硬碟
既windows10 先可以跨pc啟動

仲用緊win7

部老爺機換完底板諗住唔駛鏟機

如果要鏟機 早知買過部啦 入面啲嘢想keep 番

呢個應該係win7黎

F8 入Safe mode 應該得
試下先
唔得就live windows usb 咁人手backup data 再洗機
Repair 都唔係好推薦咁做

解決方法

第一步
a.借朋友既手指/移動硬碟 裝windows to go
係你部pc上進入windows 10
or
b.用另一個空白硬碟安裝windows10

第二步
用BOOTICEx64 修復你原本個硬碟win10啟動項

如不成功
解決方法2

買過第二個硬碟 安裝windows10
再插入你原先硬碟 將資料複製去你新硬碟

如仍然不成功
解決方法3

買過部新電腦

Thanks all